美斯：我被塑造成賤人

【體育】多年來，外界都批評球王美斯未能為阿根廷帶來冠軍，亦炮轟他為國家隊上陣時沒有鬥心，令他在去年夏天世界盃後，直至今月才歸隊。他最近接受電台訪問時就大訴心聲。

「大家胡亂對了一些關於我的事情，之後大家相信了，我被塑造成賤人。」美斯（Lionel Messi）指，批評他漸漸成為了傳統，有些傳言天是無中生有。「我希望帶領阿根廷贏得世界盃，出戰所有頂級賽事。親朋好友都問我為甚麼不歸隊，我的兒子問：『為甚麼他們對你這樣殘忍？』我告訴他只是小部份人，他也明白大部份人都支持我。」

現在，美斯回歸，亦明言將會一直為國效力，不會這樣快就退出國際舞台，「我為家人、隊友而戰，真的很享受。所有不喜歡我的人將會忍受多一段時間了。」他同時為隊友抱不平：「大家對我那一代的球員都很差。我們是一群不會說甜言蜜語的人，不會只用口說很愛阿根廷。」

不時有傳美斯以自己的地位去干預阿根廷足總，美斯表示：「有人說國家隊根本是美斯父親控制，這些傳言都令我很憤怒。有報道說他在足總有勢力，這令我的家人及朋友都受傷。」

圖片來源 : ©AFP

美斯

咁希古恩係咩

小花